[諗爆頭]有冇聖誕餐推介?

同女朋友兩個人
希望可以500樓下人頭計
請出手

我都諗緊呀屌